%@metapost:3-DS3-figure.mp
%@Auteur: Nathalie Herminier.\par
\compo{4}{3-DS3-figure}{1}{
On considère le pavé droit $ABCDEFGH$ tel que $DE=DC=3$~cm, $DA=4$~cm et $DB=5$~cm.
\begin{myenumerate}
	\item 
\begin{enumerate}[label=\alph{*}.]
	\item Représenter sur la figure en vert la section de ce pavé
          par le plan passant par $A$ et $C$ et parallèle à l'arête $(DE)$.
	\item Dessiner en vraie grandeur cette section sur votre copie. On indiquera clairement les dimensions de celle-ci.
\end{enumerate}
	\item 
\begin{enumerate}[label=\alph{*}.]
	\item Représenter sur la figure en rouge la section de ce pavé par le plan passant par $M$ et parallèle à la face $FEHG$.
	\item Dessiner en vraie grandeur cette section sur votre copie. On indiquera clairement les dimensions de celle-ci.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}}
%@Commentaire: Reprise de l'exercice \verb+exo38+. En vue de le donner en interrogation écrite.